未講過以下呢十句既人無資格話自己係一個eighter‼️

1.言いたいことがあるんだよ‼️
2.やっぱりゆいゆいは可愛いよ‼️
3.好き好き大好きやっぱ好き‼️
4.やっと見つけたお姫様‼️
5.俺が生まれて来た理由‼️
6.それはゆいゆいに出会うため‼️
7.俺と一緒に人生歩もう‼️
8.世界で一番愛してる‼️
9.俺の結衣ちゃん‼️

呢到d人睇live當去圖書館的

地藏desu

ゆーり ゆーり ゆーり ゆーり 超絶可愛い ゆーり‼️

１．なんだこいつ？ブサイクだなぁ…
２．また出てるわ推されまくりやがって
３．なんか見慣れてきたなぶさっしー
４．この表情は結構いけるじゃん！まぁどうせ修正だろ
５．このＣＭもっとブサイクじゃなかったっけ？ けっこういいじゃん
６．あれ？この番組はさしこ出てないのか、まぁいいけど…
７．あ、さしこ出てるｗ今日も安定のぶさっしーだなｗｗｗ
８．なんだよ！指原映らねぇじゃん！つまんねぇよ！
９．俺のさしこどこー!!
10．もう莉乃ちゃんしか見えない

いやいや俺の嫁俺の嫁 渡邉理佐どっこー

りさ比欅dog吹大左‼️ 一般料only‼️

咁樣衰都做到model